未有機械鍵盤post

準備開

Lm

我係請多謝合作

重裝過之媭人終於回覆到

Pok3r rgb 千二蚊買唔買得過

唔值

Ok

冇燈抵玩
有燈用abs keycap

無燈仲點會值千二
唯一嘅gimmick都無埋，就算用PBT caps都唔一定會貴到千幾蚊

我指外國個價冇燈抵玩

想砌隻用Zealios 既
外殼pcb無所謂 有咩推介
有無人代工/1對1教學 hehe